我想死啊

好多野煩啊

咁要分享下啦
(雖然我都多野煩 )

贊成

不如講下咩事先

不如一齊頹下 好過諗一齊死啦

點解吖